人大左 若果冇乜野甜蜜嘅回憶緬懷 其實都幾慘

我？ 得番啲自我感覺良好嘅野去打飛機 都唔敢講出嚟